有無人覺得係專登呢個時間攪杜汶澤？

好奇怪，就係唔早唔遲，遊行日先同你瘋狂式批鬥。
我懷疑連登已經成為共青團其中一個主要戰場。

推

係

杜汶澤開POST屌人一定係比人搞啦

杜狗收咗中共錢
專登搞壇野轉移焦點